警隊飛起港台結束47年歷史警訊 「警聲直播」網上登場

香港電台喺反修例風波期間，播放嘅節目經常嘲諷警隊，實在令人忍無可忍，警隊終於係今年8月正式飛起港台，結束同對方合作拍攝47年嘅電視節目《警訊》。正當大家以為警隊會搵新嘅合作夥伴，原來警隊將自家製作新節目《警聲直播》，由明日(29日)起每逢星期四晚上9時在警隊Facebook專頁及YouTube頻道以直播方式進行，暫定全長約15分鐘。

據悉，《警聲直播》由兩位《警訊》末代主持黃家倫及莫藹祺負責。二人接受《警聲》訪問時謂，按照以往製作模式，由商討劇本、擬定拍攝日期到剪接，節目播出可能已是數星期後，不少資訊均已過時。另外，市民花在社交媒體的時間較以往長，傳遞資訊亦因而要更快更互動。認為隨着科技進步及資訊發達，傳遞滅罪、防罪等信息的方式必須與時並進，爭分奪秒。

黃家倫說：「暴力示威近期大減，但事實上一些遭不實資訊誤導的人，仇警心態依舊，希望《警聲直播》能為警隊抗衡不實資訊」。莫藹祺則指，不少違法人士被帶返警署後以為會被打、被強姦，最後才知道全都是無中生有，希望新節目可以第一時間讓市民弄清真相。

https://hk.on. cc/hk/bkn/cnt/news/20201028/bkn-20201028193012014-1028_00822_001.html

垃圾節目

算把啦 冇人會睇架啦

report

你睇下黑警個FB. 實會用金帑俾錢刷VIEW 啦

警隊新節目

佢即管洗白
我會繼續正確教育下一代
做家長既責任比以前更大 要睇得更緊

賣國賊先會用youtube
應該用優酷

lying press

b站個市場好撚勁

仲要係官方fake news

警訊係得兩樣嘢睇嘅啫
1）案件重演啲前戲
2）估kellyjackie每集肥咗幾多磅

人唔笑

條女整容失敗？

邊隻曱甴諗到用facebook直播
好快被人發現最多得幾十人睇，估計死頂幾個月執埋

柒少陣

Facebook好多傻膠走入去洗版

瘋狂舉報

啲畫面質素同設計搞到好似淘寶直播賣玉器咁

做狗真係有樣睇

M還我ruby

差婆唔似差婆，搞到鳳姐咁既樣

咁撚折墜，唔搵CCTVB播？

攪完頭條，跟手狗訊都陪葬（雖然係狗方主動話唔做），算唔算回力鏢？

你點知唔係

一班一邊收緊香港人錢
養到佢哋全家肥肥白白
然後走去出賣香港人嘅賤種賣港狗賊
仲有乜撚嘢好睇

仲少咗人睇
弱智先會孤立自己

我個密碼 係個心

放心，大把藍蛆同支那人睇

狗聲直播

其實仲好
冇咗RTHK
佢哋個coverage會大減

死曱甴又出黎柒

破四舊
立四新

無中生有但又要驚獨立調查

繼續做多d野柒落去啦，
反正你班友都番唔到轉頭

每次睇個個一出場就知係衰人個阿叔
點知有集唔係做衰人

唔block channel即係幫手宣揚恐怖主義

冇埋警訊涵頭，揾鬼睇

算撚把啦

會覺得壞人終於做返好人既感覺

播返呢一年你地班癲狗片段岩架喇

好老尷

可能每次直播觀眾人數都固定30000人

雖然都係唔睇
但搵個靚啲後生啲嘅女得唔得

見到臨尾果段即刻想嘔

記得唔好留言/比嬲 會令到佢更加多exposure

咁咪仲少人睇
呢啲洗白節目應該係擴散式主打中立撚同政治冷感撚
依家網上做只會得返深藍撚同監警黃絲會睇

已經由本身俾市民睇，防止人中伏
變成俾佢地自己睇黎打飛機

男警做賊 女警做雞

淘寶買 view

邊有人睇呀

未必
犬隻家族 同埋班hardcore藍屍會支持

我成日都係街上面到D 支持犬隻貼紙

之前睇係睇吳良榮

好仔唔當差

因為已經唔係為市民服務
認真唔係反諷
成個警隊嘅意識形態
係由服務市民
變成幫政府監控市民
睇返句新口號就知
忠誠勇毅
對邊個忠誠？
好明顯唔係對市民
呢四個字簡單講就係「盡忠政府，乜都敢做」

唔知哩兩隻曱甴有無做過愛？

改名做 賞花杏仁露 咪得

錢大媽

最後才知道無中生有?

幾時係最後?.?

大廈掟人落街又係無中生有?.?

狗都唔睇

港台終於少一個最偏頗而又只係得一種意見既節目，可喜可賀

睇下幾時被ban

隻狗乸個樣咩事，你想藍屍睇都搵個好樣少少啦下話

有冇得叫所羅門叫佢ban鳩黑警個page

條女有種北姑味

骨場技師咁

動物節目做乜啲狗會著衫嘅???

香港電台喺反修例風波期間，播放嘅節目經常嘲諷警隊，實在令人忍無可忍

東網真係好撚中立

老雞是沒有人要的.jpg

(其實有, 50蚊打J, 100蚊屌閪阿叔會屌)

話時話, 驚訊近排咩事
冇播咁耐?

右邊果個阿嬸係支那人嚟?

個樣成隻Chihuahua咁

當年港英政府就係想整返好警察，所以要係大眾傳媒播警訊補救警察形象
網上資訊咁多，而且互動，根本冇一定要睇你既理由

仇警洗撚靠報道咩
行出街啊，睇下你地啲態度啊，睇下你地啲執法標準都足夠啦屌你老母臭閪
洗白？你三萬人死哂冚家產咪白

仲好，以後可以係自己個up dup page圍爐
有大氣電波做文宣唔要係要自己圍爐
on9仔

以前有繩之於法
後面警訊d演出手法又灰諧又有教育性
前前後後都用左幾十年

點知狗共幾年就收晒皮

拍呢啲垃圾俾狗打飛機節目用小米都夠啦

廟街企街北姑咁既樣

成班就根本就一群幫個政權打壓香港人嘅賣港賤種狗

網上播尺度大啲 講乜都得
藍尸會睇得好開心

最好果隻藍天使已經係咁嘅樣

幾時有中立呢個錯覺

佢地心知肚明
今時今日只能圍爐打飛機

謝振中幾時出黎挑機

發生過咪提下囉

此地無銀

youtube 會留言，大家準備好未？

Propaganda

加入kol100

有日特登睇一隻狗訊，想睇吓會唔會成隻pokemon咁黑暴黑暴咁叫，屌你得啲咩行山 安全提示，好撚失望

叫班阿伯上網睇直播？

班狗繼續縮係自己個fb打飛機
佢唔係RTHK到播即係小左班阿伯阿婆睇 更加突破唔到同溫層

FB咁多資訊 真係有人特登睇咩
得番班狗家屬刷下view , 支那人翻牆洗下版

直播自殺刷view數啦

點解係覺得佢無做過

吠幾聲直播？

堅哥同尖頭仔

Ruby同Heily 梗係上ig睇啦

你估黑警唔想
港台唔比咋，於是咪嬲豬分手

WFC

D人醜到呢

日本山口組咩，可以上電視做宣傳

以前好鍾意睇警訊，真係教好多人防騙徒

已經估到新節目七成時間係講黨安法同遊行示威點犯法

大紀元，郭文貴99%

冇人會睇囉

話人假 但又驚 獨立調查

俾唔俾留言架？

香港匪軍 =恐怖份子

被人打 同被人強姦先係正常
反黑 CID 成日係落咩供前 帶人入廁所打一身
余偉發事件 已經係咁 所有證據都沒辦法證明余偉發係劫匪 但就先打一身 再屈佢坐終身 到現在都沒辦法番案

死全家吹雞？

自己整個新拍攝隊拍片，公數budget 無限
屋企家俬都claim 到數

不少違法人士被帶返警署後以為會被打、被強姦，我可以告訴你，這是必要程序，是自古以來的恆常機制。

如果真係要入去洗版, 記住掛左VPN + new a/c 呀~~~

但係我覺得佢block 左comment 機會大D.....
即係點? 响互動式平台實行一言堂主義~!!
港共真理部~!

真係似

呢類節目已經唔想睇，仲要唯一有少少少少興趣ge 堅哥果班演員無份做，更加唔會睇

呢D死黑警咪又係支共港共極權走狗條喉舌
食屎啦

估kellyjackie每集肥咗幾多磅

D大狗一定叫D細卒下VIEW數
又7左